NEW YORK TIMES 記者想搵大家幫手！！！

今日有個傻仔著左full suit, 換黎New York Times咭片一張

國際大報而家想搵俾餓底搞事狗咬ge手足，麻煩大家全力煲大佢

佢講好匿名遮樣架，一定唔會俾狗知係邊個

信我唔過可以直接email佢，或者PM我，可以代為聯絡，手足幫幫手推post

一定要將警暴向全世界宣揚開去

721 811 831

1/100

唔遮地址有咩分別

推

2/100

遮受訪者個名同樣

3/100

push

4/100

個傻仔著suit熱死未
幫推

推呀

你真蠢假蠢

有料到
P版推唔郁照推

PUSH

5/100 多謝幫推

721 831

推！

幫推

8/9/2019-香港

約6:00pm 啱啱喺中環嗰個警察 好清晰好大聲咁對住啲空氣同埋記者講， 你哋依家嚴重破壞xxxx, 嚴重違法行為xxxxx， 屈示威者，，， 之後佢哋突然間跑去空地度捉空氣定唔知鬼魂?

約6:53 (銅鑼灣先啱唔喺灣仔) 見到郭富城喺架黑色車上面， 前面就係美國旗示威者

約7:05， 銅鑼灣地鐵站外，警察突然從不知什麼地方偷襲行人， 射出催淚彈， 恐怖襲擊銅鑼灣行人， 這時沒有人幫香港人

約7點18， 銅鑼灣地鐵站外, 數名軍裝警員突然 打一名手無寸鐵的女士， 推倒在地上， 按在地下，同時還有其他人被警察 恐怖襲擊 但鏡頭影不清楚

議員/ 有美國passport巴絲可否幫手打電話去美領講下，25239011，情況危急!嚴重人度危機!

緊急， 推到美領/ 美國記者 見到， 現在情況十萬火急! 遲一秒幫手/少一個人幫推/發聲就多一個人俾人扑爆頭/ 毆到骨折/ 無理被捕/ 畀人斬(有人見到刀手上咗車:VJ205 ,七人車 )

Emergency situation now
serious humanitarian crisis
8/9/2019 HK:
1. Hong Kong Police blocked all the nearby MTR stations without any reason ，make hongkongers cant leave

2.They are catching any people without any reason right now

3.Hong kong polices pretend protesters destroying things,burning things,etc.(some of them have red ribbon to recognize) hong kong police making a lot of dramas to overthrow the Letter of No Objection,then they start to do what they want to do such as crazily catching people and shooting people etc.

4.China find some brainwashed people blame hongkongers in mtr stations ， inciting hongkongers stay in MTR stations so that police can continuously and easily catching people in MTR stations( one of the examples is the man wearing yellow t-shirt in Kam Chung station blaming Hongkongers in around 5:25pm )

5.The efficient time of Letter of No Objection is far far far beyond finishing time, however Polices are start shooting people within the Letter of No Objection efficient time

6. in around 6:00pm, in Central , the police saying to the air and the press that: you guys are criminal, destroying things ,burning things,etc, after saying that, they suddenly run in to the air and catching the things that cant see by human

7.Around 6:15pm ,some people with knifes in a car and dont know where they going now,car number is VJ205,seven-person car,police turn a blind eye as usual, so no one help us now !

8.Polices are move about Hongkongers in Causeway Bay in 6:50pm

9.7:05pm, Causeway Bay， Hong Kong police suddenly shoot few shots of tear gas to passerby,however no one help us when we facing that kind of terrorist attack

10.7:18pm, outside Causeway Bay mtr station, some polices suddenly attack one girl without reason, push her down into the floor , also some other people been attack by the police at the same time ,however when Hongkongers facing that kind of terrorist attack,no one help us

11.The most important thing is We need help now !!!!The hong kong polices are hitting, shooting and catching people without any reason right now!Just exactly doing what ISIS do, more and more people will get seriously damage in the coming hours If no one help ，it is emergency!SOS!

做野

[國際文宣] 我要聽朝成個 FB TWITTER 都見到呢條片！！

推？

推
推

大家同我推爆佢

俾手足跣 不過都值

小心籃屍扮被狗啖，主動走去帶風狗吹

6/100

FIVE DEMANDS, NOT ONE LESS!

Pish

推！！

P牌幫手推推推推推

P牌好想幫手推

明顯個地址係人地寫字樓

7/100

pish

推唔郁 :((

8/100 推到世界盡頭！！！

Push

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

香港警察 知法犯法

打狗救人 替天行道

9/100 將狗既醜陋話俾全世界知！！

831
721

Push
一定要靠國際比壓力港虎黑警

PISH

10/100

辛苦哂

PM???

提一提記者可能有狗扮示威者去做訪問

樓主full shit

幫手推俾25狗咬到嘅手足睇到

P牌推唔郁

聽日再幫你推
今日推番美領post先

其他人點pm你？

推呀！

612
721
831

推！幫推！

再推～

推啊

傳媒使乜摭地址

721 85 811 931

721 85 811 831

PUSH!

推，一定唔少手足

仲有個email

幫你推

我今日好似見到你受訪 係工你前邊。

多謝你

推推推

我7左 唔記得留tg

dress code

11/100 求求大家幫推

Pushes

推！！！！！

置頂

置到最頂

傻仔……但可愛

推!!!!!!

無一手料但可以翻譯

推唔到

靠你喇

12/100 向世界文宣

Tui

問下nyt係咪有呢個記者先
小心有心人套料

12/100 勿忘831

好想推

721 811 831

多謝幫推

爆大鑊

幫推，煲大佢等世人知道啲狗有幾賤

13/100 香港人 加油

real fc

thank you 手足

唔該手足

14/100 手足我地一定撐你 等全世界知狗d衰野！

推爆！！

我冇嘢講

轉發
我算係條隊嘅中游位，但臨上到美領有班狗set防線唔畀上，然後就有人舉牌話封左中環站，集會取消，唔畀上美領，要係16點30定45分前散。跟住一大班人上唔到美領，焗住落返中環。但中環同香港封站，又焗撚住去金鐘，點知沿途一路話金鐘站大量狗喎。金鐘站係轉地鐵出返去新界九龍嘅站，你佈撚晒防邊個敢去？現場好多人叫唔好坐黨鐵，結果成班走晒去等巴士，但巴士係絕對唔夠散，而且我仲見到班狗開始封路玩管制，即係連巴士都想搞埋。
我一路行，一路見到有d手足開始上gear，但佢地上完之後係企係原地等和理非散水，有d甚至走返去中環，如果唔係佢地拖時間，一大班和理非將會食tg甚至子彈放題。
知唔知今日幾多人得d爛鳩醫生口罩？想殺人呀？
今日係黑警有心玩野，唔好再屌前線。

佢識廣東話架 大家放心啦唔洗怕羞

15/100
Stand with Hong Kong!!

你不孤單

我都係 成個異類咁

不過唔割

多謝記者

Yes 之前有試過

推！！！

再推！
retweets仲係太少。「核彈文宣」高質片解釋畀外國人聽點解要杯葛花木蘭同支持香港人權及民主法案

討論！想讚警察！

你已正評了這討論

Push Push

15/100 多謝手足

幾時先可以推post 呀？

推到Trump見到

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

16/100 Sir this way

今日仲有個著到人中之龍咁

Respect 手足
推!!!!!!!

巴打好野！

幫手推

17/100 多謝巴絲幫推

831

著 suit 友

up

推！！！！！！

psushhshshs

18/100
直接email記者或tg我都得架

西裝巴

Big push

已send去美國 英國各大傳媒

如果勇武去圍頭掉氣油彈
我就信佢唔係鬼

推呀 英文高手出招啦

P牌推唔到

612!!
721!!!
811!!!
831!!!!

P牌推唔到照推

19/100 大家一直期待既外國勢力呀

我都 smart casual ... 比條女笑到仆街

推
真相是唯一的武器

汪巴型棍子

推！！！！

Uon9?

20/100 光復香港 時代革命

push push push

respected

念力推po

21/100 in NY TIMES we trust!!

直接email記者或tg我都得架

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

ching 靚仔

22/100 手足十點大叫之餘，幫手推下post

推爆佢

23/100 元朗鄉黑

型

23/100 鳩嗌完幫手推post

我都有Smart Causal架

轉發

現場大會話不反對通知書去到4:45
人心惶惶，幾多人走唔切
本身已經多人到企爆埋紀念碑公園
班狗4點左右已經係地鐵亂拉人
配合埋地鐵封站，一堆狗黎緊
係班人set rb，封地鐵出口
盡量幫你地拖時間，比你地講到搞事/係鬼

拖去到5點先有狗到，班和理非走到7788
你地走，勇武無屌
人地留低拖時間，比你地屌到開花

24/100

手足發夢俾狗咬一定好大陰影 但希望你地可以企出黎講出黑警既暴行 可能可以救到其他手足架

contacted

推去tg fb

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

25/100 PASS THE ACT!

我確認張咭片百分百係真

thanks bro

26/100 FIGHT FOR FREEDOM!

27/100 Free Hong Kong

瞓醒未？

28/100 手動推

直接email記者或tg我都得架

今日見到幾個full suit巴，好正

屌好彩send前望一望，打錯做full shit

29/100 USA!!

好訓醒啦

多謝飛虎隊帶領勇武放火
如果勇武去元朗圍頭掉氣油彈
我就信佢唔係鬼

30/100 五大訴求 決一不可

real or dake?

*fake

巴打好靚仔

推阿

中文u

呢個樓主比uc咬架！！你搵佢吖
（一撚定要睇）最新被捕須知！831被捕親身經歷

Help u push

612 721 85 811 831

31/100 又係我 瞓醒又推一推

推推先 推警暴上國際

係機會呀！幫手推